用翻版嘅人真係賤過狗😂😂

根本而家九成嘢都可以用/買正版
音樂, Moov, KKbox, Spotify是旦一個根本就可以搞掂
打機, PC有Steam, Xbox/PS4/3DS/Switch全部都有自己Store
劇, Youtube有得買, Netflix有得睇
鹹片, 日本嘅喺DMM根本可以齊晒咁制, 唔想買咪去Pornhub睇囉

你話你學生哥冇信用卡, 你咪落樓下買張Tap&Go囉
你話你窮? 咁就翻屋企訓喇

咪係老翻upload上黎

仆街 開錯台

official channel

音樂嘢我寧願買碟轉落電話到，啲碟錢最多都係益咗唱片公司，真心唔想益咗kkbox嗰啲公司。仲有轉好咗之後搵嗰地方save好啲歌，到換機就usb即刻入番，唔洗逐首歌搵，快靚正

你雲端音樂都係登入返有齊最主要係擺碟無地方

但係最弊我都算係一個hifi撚，我上kkbox嗰啲買歌嘅話會有啲歌未必有無損，有都唔知係咪真無損，呢下先最煩

Moov好似有flac,聽落都ok

上網買野